駱惠寧: 維護國家安全 就是破壞香港繁榮發展

駱惠寧口誤「維護」國安是破壞繁榮

中聯辦主任駱惠寧在政府舉辦的全民國家安全教育日上致詞時，呼籲社會參與維護國家安全，但口誤說要「更廣泛凝聚維護國家安全、就是破壞香港繁榮發展損害市民利益福祉的共識」。

據中聯辦網頁，駱惠寧應是指要「危害」國家安全就是破壞香港繁榮發展，兩者剛好對調。

有講錯到咩？

口快快講真話姐

鬼拍後尾枕

豆沙包

更廣泛凝聚危害國家安全？ 佢兜乜鳩呀

freudian slip

Freudian Slip?

同蛋餅強個知法犯法一樣

誠實豆沙包

佢唔係口誤 係真心話

事實勝於雄辯
明顯打飛機太多會導致日常思路混亂

心直口快

但港豬仲唔理繼續買樓

食錯藥？？

係咪可以舉報

犯國安法

依度開台

噏乜鳩

「警察更要知法犯法」

上海下場點，大家都明啦

開啦

駱大人做乜講真話呀

犯國安法 拉得

嘩點跟呀 講晒真話

真心話
沒有錯

收到

口快快講左真心話

其實攬炒咗
但佢地以為撥亂反正
又得佢地啦

駱大人原來係暗黃

講真話啫

知法犯法

食咗誠實豆沙包

成句9588

諗緊係咪口誤定係諧音
但前文後理又通，佢又冇即時更正
真心佢想講個句野黎架bor

熱咗

呢個標題巧難唔熱

講得好

共狗手足

認同駱主任致詞

哩條加犯哂國安法喎

支持講真話

知法犯法d fd

你冇講錯！！！！！！！！！！

講得好

無撚有錯

唔小心講左真話

個腦轉唔切講咗真話

講錯真話 sor

佢有兜咩？

打完科興黎?

係唔係槍斃得？

蛒胃獰係習慣性顛倒是非，潛意識要抹黑香港。

呢d 真係鬼拍後尾枕
無啦啦講心個句

佢有冇犯國安法？

大鑊 講咗真話添

諗起之前有人話作為警察最緊要知法犯法

香港警察就是知法犯法
維護國家安全就是破壞香港繁榮發展

認真殲滅香港 先唔遮掩 好有自信

絕對會做損失中共100萬億
兼取中共高官條狗命

眾新聞又撚

嗱 佢自己講架

Freudian slip

爆響口

盡得习大大嘅真傳
薩格爾王 通商寬衣
精甚細膩 撒胡椒面

上哂腦嘅根本係呢班人

冇講錯

邊到錯

真話，手足

次次都口誤咩……如果佢為此自殺謝罪我就信佢係口誤，但我相信駱主任唔係口誤

黃絲手足

鬼拍後尾枕呀！

就係要破壞喎

同曱甴強句“警察係知法犯法”如出一轍

手足

警察更需要知法犯法（鄧炳強，2021）

根本係講心果句

中國人不偷不搶不說謊

無錯

佢心諗：宜家個場我玩晒，講錯嘢有乜問題啫

讀稿讀得咁慢都可以讀錯....

「更廣泛凝聚維護國家安全、就是破壞香港繁榮發展損害市民利益福祉的共識」

How?

從民國時代嘅亞洲唯一國際金融中心，喺中共治下變成中國內部金融中心

暗黃手足

通常支那狗都會突然講真話

有咩唔好？

非常好呀

都唔係第一次啦
成日都講真話

講真話

同工聯會一樣
站在工人既對面

其實上海當年係點⋯

要save底喇，人地講完可能就要失蹤架喇

又講真嘢

講事實姐

袁木.....

咁樣有咩問題

早餐食佐誠實豆沙包

好彩你係香港講
你用支那講就用完你果一次言論自由了

下世小心啲

一係講真心話，一係講句野都講錯，兩樣野都係垃圾

拉左未

又誤食誠實豆沙包

國安法何在

口誤啲乜

心中有數

講中咗

成句啱哂100分

佢明明冇講錯 你就話人口誤
You are Fake news!

Google啦

係人都知呢啲先係真 人治社會

真話來的我知

鄉下佬

劇本都背唔熟!!!

有一班人由上海連人帶錢走難落嚟香港, 而另一班人就相信政府無走到, 之後嘅英屬香港同支屬上海變成點?

國安開file

而家香港步佢後塵

佢係暴徒 国安快啲啦 佢就走佬啦
咁大膽講啲咁嘅野

當年嘅上海同香港, 就好似今日嘅香港同大英祖國

講咗心入面諗個句

起碼岀咗個大陸經濟名地先

先嚟鄧處長，再嚟駱主任，兩位誠實小朗君，敢做敢講，贊！

維穩大茶飯

口隨心發

成個耕田佬咁

講得太快講咗真話出嚟

支那官既水平

食左誠實豆沙包

不嬲都好憎佢，一睇個樣就知佢冷血無情殺人唔眨眼，上面派佢落嚟就係貪佢夠冷血對香港零感情可以毫不留情咁摧毀香港同滅絕香港人

原來係手足

又講真話

國安法出咗
係人都知破壞香港繁榮發展所以唔扮喇

舉頭三呎有神明

公開煽動人破壞香港算唔算犯國安法?

果然中共就係腦殘
讀咁Q 慢都可以錯
廢到咁拎去餵豬算啦

Sorry sorry 講錯咗真心話

好快被失蹤

呢d野係自然由心講出黎

正解！

果然係做實事講實話既官

係說實話